屋企有個藍絲廢老？

24號去親情威迫利誘，齊齊去投票再飲茶！